突發！！！旺角要人啊屌你老母

俾人清撚晒啦屌

推啊三罷啊屌你老母

要人啊

推

推到有人為止

屌你老母 報仇啊
人呢

各區開花啊
罷佢老母

彌敦道勁多popo

得我一個人全黑企係路中間

人呢？

哨緊

旺角要人
即刻出嚟屌你老母罷佢老母

光復香港

彌敦道旺角到尖沙咀每個十字路口起碼有6隻

時代革命

推啊！

推啊

好似有啲巴士線唔經

push

邊個位 黎緊

匯豐十字路口

唔好俾人清巴士走啊

好重要嘅rb黎㗎

咁你落去啦

阿蛇

Plz
大家出黎啦

尋日塞左啲巴士今日一撚定唔可以俾人開走啊

旺角要人

彌敦道防暴落地
7.26

朗豪坊出面好撚多清潔工係度清琴晚d rb

單拖唔夠人上去阻止啊

好撚驚開走啲巴士，快黎支援！

出面成班狗望住喎

成班狗就唔好堅持，過紅隧

沙田區最新路況
更新0730
大老山公路：嚴重擠塞，龍尾：欣安
大埔公路沙田段：嚴重擠塞，龍尾：中大
獅子山隧道公路：擠塞，龍尾，新田圍邨

lm

11月12日（今日） 反送中活動簡報

【破曉行動】
時間：0630集合，0700開始
地點：各區
TG頻道：

【九龍塘中學生反打壓爭取停課人鏈】
時間：1700－1900
地點：九龍塘教育服務中心 至 根德道 至 歌和老街
TG頻道：

【全民紀念國父誕辰】
時間：2000
地點：沙田新城市廣場中座
TG頻道：

詳情以TG群組消息發佈為準。

報仇！

係匯豐出面 有冇手足係度

集人數塞十字路先

咪撚俾巴士開走
經過尋晚呢啲大型rb好撚重要㗎

算啦
沉左po啦

88返屋企

報仇

香港人未醒
訓多陣先囉
尋日中槍嘅手足你地對得住自己良心？

此po 完

太子站月台要人

三罷得一日貨仔

觀塘要人

香港各區要人

旺角制服一男子

急

旺角垃圾，琴日撚到凌晨結果今晨無人都無

🌿

🕯